[多圖] ig男神教大家打愛情語錄

學野啦
好sweet呀
收皮啦

關你咩事

關我咩事

關連登咩事

WFC?

靚仔大哂

好撚靚仔
好想幫佢含

羨慕佢條女 想含

幫佢地影個個人真係慘

你做乜9？

為左屌閪係要打呢d 濕鳩叫春文😂😂😂

好撚酸

閣下又咩樣

利申:酸

酸條女

真心想問d 相點影

同問

叫人囉

好靚仔呀 好想追佢撚含

sor 我兩邊都係雙

都估撚到係佢

佢地兩個拍拖出街帶埋攝影師架 ？
叫路人影都唔好意思擺啲咁嘅post啦

可能條女打

唔駛打都屌到閪啦

Unfol囉
乜狗屎垃圾都擺上黎

樓主做乜撚
人地靚仔 叫下春關我地撚事？

好想射佢對眼

點解啲字時大時細咁

搵隻傻仔兵影咪得😂😂😂

set腳架囉，連登d毒撚無女唔緊要，無腦個下真係

點解d字體又大又細咁既

諗到個場面都覺得柒

要capture到嗰一刻

靚仔做=無問題
毒撚做=嘔心
所以樓主咪撚酸9人 要怪就怪自己父母生得你咁樣衰
仲有唔好諗住放上黎就公審到人咁天真

睇黎樓主現實應該係酸臭毒撚
唔抵得人地有女溝呀

留名睇分手

好想現場睇佢地點影

又反佢

我都想問

又

有時係街到見到d女人 擺曬pose 扮見唔到鏡頭 仲要叫fd幫佢影就覺得好撚柒 柒到唔敢再望

On9咁撚造作 為影而影

一面倒認同佢係靚仔
咁冇辦法
樓主認命啦冇人撐你
唔好咁妒忌喇樣係天生
你竹門就安守本份對番竹門

打完你都冇撚得屌啦

人地係靚仔 靚女呀
打出黎都有說服力

利申 好葡萄。。。

咩都擺上連登

Too long can't read

你做乜9？關你撚事咩

仲有人地打呢d文有follow 有錢收
你上黎打廢文諗住酸人公審人
到頭黎乜都無我覺得仲柒

好想睇佢地分手

男神 睇唔起

雖然我覺得呢D人打咁大篇文上IG好On9

但樓主仲on9，人地打咩關你咩事

你係咪妒忌人地生得靚仔咋

隨身拎住個腳架定請左個攝影師
睇到我打曬冷震但無計啲女受呢啲

兩個都幾靚

好大浸酸味

好撚作裝

好靚仔咩

未黎前咁岩睇到 都估到係佢

ching照下鏡咪知

傳入我的鼻

屌男人老狗學乜撚嘢女人打埋曬啲鳲鳩爛係好撚感性段子

而家要靚仔過人地先可以評論人地既樣架咩
咁佢真係未到好靚仔呀嘛

男版mmm煩膠 每日都要曬 無人想知囉好無

嬲到要加大隻字起曬桿咁😂😂😂
cow 左你女神牙ching 😂😂

乜都post上嚟做乜鳩

你做乜9

其實幾撚sweet, 不過旁觀者會頂唔順

樓主葡萄人地靚仔

其實佢幾靚仔

如果大家企係同一個立場既話，真係要靚仔過佢先有資格講

樓主放自己個ig上黎睇下先啦

呢d男人真係好柒 成個港女打caption咁

好熟口面 係咪之前有post講過

係 話覺唔覺佢靚仔好似

條女好正

邊撚到正 條仔搞gay會型勁多

佢都係ig男神

條仔有陣mk味 但條女好成熟好正wor

肯定又係ig情侶搏出位r sponsor
男人老狗打埋哂d叫春文

依家有眼耳口鼻都男神女神架啦

想做果d乜撚野網紅KOL

邊忽靚仔？

關人撚事咩

佢係咪當自己係明星

諗起mmm

係呀 成日有乜q vlog叫人睇佢直播 又有yt channel

Set晒機影 夾好晒 有嘜咁sweet

幾靚仔
btw佢女朋友好似愛回家個小雲

其實佢真係好靚仔
條女襯佢唔起

樓主唔中意佢地啲咩😂😂😂好似好大仇恨喎

我見過女仔真人 皮膚好差 好厚粉
同佢做過project，頭先睇相都一時唔認得

成個陳曉咁

之前有post啦

成班毒撚酸撚到

條女個幣好高

同逗號鄺囝有異曲同工之妙

中肯
條女好普通
條仔仲要打埋呢d肉麻野
條女真係執到

依家d港女覺得自己好靚係鍾意影依d造作寫真

有睇佢地ig live 條女性格好似唔錯
其實有時可以唔洗淨係睇樣
個男仔鍾意咪得 好多葡萄撚

條女好似大過佢
佢阿哥仲型

圖

吓 兩個都幾靚wo
話襯唔起係咪送上門都無人屌既豬閪唔抵得

個女仔唔差呀 中上啦 加埋好性格既話真係

唔叫執到呀

呀哥靚仔啲

樓主呃負評

老好多咁 條仔襯男人

韓畜樣

你拮下我我又拮下你

屌你 運登做乜9咁多gay 佬

你含住我 我亦含住你 太合襯

連登真係愈黎愈on9...是但擺人地相上黎笑都無人屌 佢放語錄關你撚事咩

真係好佩服d人咁有心機經營fb同ig

我比較想知佢地真人係咪真係咁sweet
定似mmm係扮出黎

自貼啦樓主

負評都廢事

又係呢個毅進星

睇過佢地live，佢地相處似jade lam同 brandy lui個pair差不多，我諗應該唔係mmm咁掛。我見通常男ig先會打sweet 嘢，反而個女就係識嘅先比人follow 較曬private 咁好似幾低調。

樓主不敢面對

睇完mmm個post開始 就覺得呢啲情侶檔都係為搵食先扮到咁

有時啲野重點唔係在於做啲咩，係在於邊個做
認命啦，樓主

好慘 咁都畀人批鬥 人地打啲嘢都係攞黎冧下條女 點會估到上左連登畀人評論

好多臭酸毒撚

利申 絲 唔覺佢靚仔，但人地sweet 又關你撚事咩柒頭 番屋企打丁啦

酸撚過強酸 可以收收皮先

見過真人 都好靚仔
不過條女西口西面

關我鳩事

咁都唔撚靚仔
連登個個金城武
Btw樓主咪撚當呢到fb啦屌你老母

關我撚事 乜撚都擺上黎公審

咁都要擺上黎公審？
你on9架

見到男人擺埋d 韓式pose 叫條女影
行過見到都想笑

有無人發現佢件衫係女裝，右搭左

成日都好好奇啲相係邊個影

其實好憎男人老狗化妝 成個女人咁 又唔係出show

條女好似94 條仔好似今年DSE